攝影 對稱

我先

零分重做

Sorry

咁風趣呀